{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044827",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6741&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "켄싱턴리조트제주한림"
    },
    "text": "南国の趣が漂う済州の海辺にある絵のようなリゾートで、恋人と一緒に幸せな時間を過ごしてください。 ここは国際的な休養都市済州から、カクシグァムル海辺、涯月港など、様々な観光地から車で5分以内に位置する便利な場所です。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 チェックアウト時間を延長したい場合は追加料金が発生し、18:00以降は1泊料金がかかります。 客室内にはWi-Fiをはじめとする便益施設が完備されており、全客室禁煙です。 海辺の展望客室を利用したい場合、追加で10,000ウォンを現場で支払わなければなりません。 客室は2坪全室で、定員のあるバッドタイプで割り当てられます。 リゾート内にはラウンジとコンビニがあり、24時間無人運営です。 客室内には炊事道具と食器類が備えられており、簡単な料理が可能です。 朝食はラウンジで提供され、大人は9,900ウォン、8歳以上3歳以下のお子様は2,900ウォン、4歳以上7歳以下のお子様は7900ウォンで、36ヶ月未満のお子様は無料です。 もし現場で事前購入を希望する場合、20%割引が適用されます。 最大人数を超過して入室する場合、入場できません。客室内でのペットは入室できません。 写真は実際の客室と異なる場合があり、チェックインの際に割り当てられる客室とベッドタイプは選択できません。 客室価格は税金とサービス料が含まれた金額です。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を延長した場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を延長した場合は追加料金が発生し、18:00以降は1泊料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "客室内にWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、客室内にはWi-Fiをはじめとする便益施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "海辺の展望客室を利用するには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、海辺の展望客室を利用する場合、追加で10,000ウォンを現場で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "リゾート内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "リゾート内にはラウンジとコンビニがあり、24時間無人運営です。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "はい、客室内には炊事道具と食器類が備えられており、簡単な料理が可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食はラウンジで提供されます。大人は9,900ウォン、8歳以上3歳以下のお子様は2,900ウォン、4歳以上7歳以下のお子様は7,900ウォンで、36ヶ月未満のお子様は無料です。もし現場で事前購入を希望する場合、20%割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内でのペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "写真と実際の客室は異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、写真は実際の客室と異なる場合があります。また、チェックインの際に割り当てられる客室とベッドタイプは選択できません。"
        },
        {
            "question": "客室価格には税金やサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室価格には税金とサービス料が含まれた金額です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 574
    }
}